點解黃藥師次次出場都要企係樹頂或者屋頂？

情緒病係咁

中二病

細過俾狗追

型囉